Cityzooper 含 撚 死 啦 屌 你 老 母

呢條咁既閪佬，攞人地既創作黎賺錢不特止，比人屌一啲悔意都無，頭先我行維園，呢條仆街大大聲講左一段說話，「 我以後唔搞年宵架啦，係呀，下年唔會見到我架啦，想搵我想Follow我IG就上連登啦，我而加好出名，其實啲人真係唔知搞年宵係幾辛苦係要花幾多時間同心機，今年我都真係死左好多腦細胞。」

我去屌爆你個老母，你成壇野，所有賣得出既，都係抄鳩人，你邊一部份要用到腦細胞呀屌你老母，大學生？邊撚到大呀

邊間大學

好靚仔 抵佢咁賺

真係好想睇佢被人報到仆街
最好留埋案底
希望佢唔係讀Marketing啦

咁撚串？
真唔真呀

新年流流如果以上我講既野係吹水的話，我第時生仔真係無屎忽

真 頭先喺維園聽到

咁似游學修

堅 我經過都聽到

串撚到馬撚咁屌佢老母，偷人野仲大大聲

佢老母俾狗屌啦
碌撩依家你擺明有抄
花心機點抄啊？

新一年等比天收啦呢d傻西

我都聽到 最撚戇鳩係個條路成班一到12點就扔野比行緊班人 搞到塞死左成3個字有多 我屌佢老母

聽到串過馬撚

咁撚串 推撚到你仆街

睇人仆街最開心

真係要推到佢仆街。屌佢老母佢完全唔撚識驚

塞住左個陣 聽到佢講下年唔會再開 我好大聲咁講 執柒左佢喇屌你老母

果下我企係佢下面，佢個樣閪撚到

聽佢語氣都好博打 仲要12點鐘兩邊係到鳩扔野比人 講左幾句 屌咪咁撚乞衣啦仆街

個條路咁多檔我都覺得好戇鳩

我都聽到

屌你老母諗起backup佬，個撚個都咁撚仆街

一開始睇樓主張相以為游學修

哇義工黎架?屌你老母你賣假野d錢拎去捐架? 😂

我寧願去買小販個d pepe 起碼人地無咁撚串

呢句真，先唔好講抄野岩唔岩，但抄野都咁撚柒串，真係等比天收

推

年宵總是充斥各類卡通公仔，今年維園就有一個攤檔，將手機遊戲「ZOOKEEPER（動物管理員）」的動物製成公仔、毛巾、襪及文件夾等。有網民最近在討論區發文，懷疑根本未獲官方授權。

ZOOKEEPER日本母公司指，從來沒有授權有關產品，並指這是完全侵犯版權的行為 。

母公司又指暫時未採取任何行動，但重申重視知識產權，會就事件諮詢法律意見，商討下一步行動。

翻查資料，「City Zooper」去年以同一名稱，同在維園投得攤位出售同樣產品，在去年2月，已有人在高登討論區發文，質疑是否已獲授權或代理，已引起熱議，今年竟再接再厲，在維園出售相同產品。

好撚野好撚野
城大學生真係講句野都唔同啲
幾撚柒串 幾撚大口氣

下年再出現一定企係佢面前大大聲叫佢執柒佢

推到仆街

推撚到佢仆街死

係 就算一地炒野都無咁撚串之如 都叫實用 見到有個個個pepe係暖手 我買隻獅子番去做乜柒

推爆佢

咁撚串，搞撚大佢囉，屌你老母

城大

有師妹有份搞嗰檔嘢
而家唔知係咪俾人推到上報縮沙
之前有關city zooper嘅宣傳相都del撚晒

推上報囉，咁撚串，想出位呀嘛

又係shitty

連個樣都係老番

你hea鳩我呀

同感

推 最憎人錯仲串過馬撚

Facebook
Chunhei Kwok

咁撚串，推撚爆佢

屌你老母大學生 推撚爆佢

深宵一推

推
有無咩行動

佢真係當咗啲公仔係佢設計，
咁撚厚面皮既

佢掉比我，我咁岩汁到我掉撚番比佢添呀屌佢老母

香港地無恥=發達

地獄在等待佢

好似鑊鑊柒嘢都係city d 學生

Shitty 專出垃圾

香港之恥

send 去隻game 個developer 有無用

原來係佢地搞到塞咁耐

條友係city 摟女無數

推到佢跳樓為止

成班唔係好人黎
真係辛苦左佢老竇老母供書教學養左件咁既垃圾大學生出黎，咁大個人仲癲倒是非黑白，做賊做到同人講自己為左偷人野用左幾多時間同心血，痴撚線

shitty啲柒頭bba撚水準係咁架啦，你老竇老母有無教你做人唔好咁串呀？你估你grad咗搵完工之後，我地班連登仔會唔會搞鳩你呢 串過馬撚係無運行架啦

推撚到佢仆街

中學師弟
影撚衰曬間中學

屌你咁撚串 推到佢仆街

記得大O講過佢唔係讀 bba

紫色畢業好似唔係bba
不過抄人野既都係垃圾

海關會唔會受理

海關？？？

backup. 都好花心機
呢d 野濕濕碎啦

點解佢讀左19年書就畢業

海關表明唔肯做野
咩盡力調查，第二次檔都擺完 做過咩？

識人海關高層，表明年宵隻眼開隻眼閉，因為一拉 大把地方要拉，太多地方做死人
而又有檔口會塞錢去高層，所以唔理

好人好姐邊洗讀shitty😂😂😂

你bb個陣讀書架

你班連登仔咪撚比我睇死推推下冇咗回事啊

自

推撚死你

係咪佢自己偷偷地比左個負評

佢地d野賣到好撚貴

城大全部垃圾

唉香港呢個地方做好人就等乞食

頭先行過佢檔野 啲人瘋狂叫咪話獅子得返10隻 係真好賣定假象 但我係維園行左幾粒鐘無見過人拎住佢啲公仔
利申有係佢檔野附近塞住晒果陣大大聲講呢間野侵權侵得幾撚串嘴

條友對眼係邊

抄已經唔岩 仲咁撚串 真係厚顏無恥

聽到呢檔野啲人大大聲話60蚊6隻
屌你老母行撚到埋去話係60蚊6個file

屌佢老母撚樣食屎狗仆街啦撚屌

一個負評

仲行到個柒頭度
大聲咁叫佢侵權狗啦

起底？

屌

推啦屌

所以學子華咁講
做人唔好咁低b，做好d公關咪無事開開心心收錢過新年囉，做人無公關，食屎嫁啦

pish

Push

因態度而推爆佢

紫色應該係cse
science and engineering

如果肯告 佢人生真係玩完

推爆佢la

Mr. :無抄點認呀

串過緊撚屌你老母仆街死啦shitty垃圾

戇鳩仔

有故仔聽

起佢底 印傳單俾佢隔離鄰舍知道佢係咩人啦

最憎人自大 串柒柒

推

極能憎呢檔垃圾野

屌又係shitty

讀城大真係垃圾

BSc

垃圾7頭

我做唔到d咩
但想推死佢！

條粉皮讀shittyu sci bch
好似有後台 海關先唔敢掂佢
你見之前幾年都有係新年掃蕩過老翻
住hall時都知佢出名好撚煩

師兄 個條友 grad左city 咪撚拖我地其他學生 落水
同一間U都覺柒

連登無報警撚
個個得把口

影撚衰shitty

睇啲仆街仔仆街個心會平衡啲，畢竟我係良好市民。

有咩後台咁巴閉 串撚柒柒咁唔死都冇撚用

呢啲死mk個樣一望就知起hall嘈到仆街
睇圖都有聲

呢條撚樣係shitty 大o既組爸 成個City Zooper d人好似都係 識佢地幾個 個撚個都串過馬撚 勁撚大牌
影撚衰city

垃圾mk影衰曬city

冇撚玩啦 有錢仔使撚靠呢d偷呃拐騙賺果雞碎咁多

但d女又痴埋去

佢地好撚中意搬咩熱血呀 青春出黎 之前佢地搞ocamp已經係咁 無啦啦入房屌我地freshmen咩唔夠熱血 on撚鳩比錢去比呢條死柒頭屌

佢地係ocamp同一個大組黎 好似組爸媽仔女一齊搞

爆哂佢地出黎 呢d真係唔屌唔鬆化

大O既人唔荒好人

留名睇推爆幾個1001但條友都繼續風流快活

689個仔咩 海關唔敢郁佢

Agger
上面唔爆料就會咁

熱血你識條春咩? 要威威你識條春

嘩屌你老母閪咩

報哂海關啦，唔捉呀嘛，可以點

係ig tag見到 懷疑係主力果幾個話事人

呢個好似係舊年果批 有幾個應該今年都有搞

老翻狗都可以咁串柒柒

版權持有方都唔想理 你有咩計

成個畫面好troll
發晦氣dump嘢落人潮度

推到佢比人拉

真

報海關啦

有無人可以整個表列出邊間大學既學生侵權最多羸出年宵侵權比賽?

邊間u?
send email 比校長或者department head啦
咁撚串

hall3

正仆街

咁都得，痴撚線

政府部門完全唔做野
搵人試下出年係維園開檔賣老翻DVD同BD，睇下有無人拉

呢三個人樣黎？

當自己代言人咁？

陰撚公
讀咁多書，都係屎片
大佬呀！講緊知識產權呀
你估呢度鄰國咩？
仲要理直氣壯屌人
推到你仆街就岩
呢D死仔係要俾D教訓佢

4個負皮

Shitty
如果關大o人事咁唔止一個dept

仆街到咁

你就咁係LIHKG度回覆推個POST佢可以點仆街

中學師兄

報海關

集氣

召喚報警撚

我就推撚到你仆街含家產

畢業渣嘅都係老翻

琴晚聽到話
d動物絕種架啦
以後搵唔到架啦

你識抄
下年又咪有仆街仔抄

真係好on鳩

下年抄ねこあつめ

推到佢仆街

得個推字有用咩

3+6+6+4

真係嘅話做嘢啦
唔好不了了知

年年都係得個推字

同backup佬一樣俾人斷左米路咪嬲嬲豬

咪係 爆d唔爆d都唔知做乜9

屌佢老母臭閪 成180蚊隻 唔撚知係咪佢

推撚死呢個仆街

咁柒串
email去間apps公司 俾曬圖同片
再見人生

係呀得個推字佢就仆街㗎喇

shitty

Send email 上大學
搞鳩佢公司facebook
屌鳩佢班friend

海關唔做野，就要執行私刑啦屌佢老母

傻鳩 推到佢仆街

報海關係咪仆得街

最撚憎人串77
其他老番唔搞都要狙擊你
屌你老母

間公司係香港無版權 所以海關都做唔到嘢 呢d情況係真係靠香港人自己杯葛 d人要照買都好有問題囉

其實唔尊重版權既情況係香港點解可以咁嚴重 年宵 youtube 乜鳩都係咁

海關
日本總公司
香港代理

狂send email舉報

shitty仔

利申shitty yr1

有無人post民主牆

大家識做啦？

公司 Facebook

推到海關唔理咪推上報囉 啲記者朋友可以大抱野寫 寫到佢身敗名裂

好似游學修⋯

支那仔樣

Dklm我都聽到
好撚on9 完全冇悔意

屌你老母，食屎啦

Shitty仔

搵人起email 稿樣比我地send 去日本間公司有冇得諗

佢屋企都叫有d錢
好似上年畢業到依家都未返工
淨係瘋狂去旅行

益咗佢😂

咁撚無耻

仲要咁串

拎住間大學個名玩冒牌野 屌你老母

紫色係Science

講左咁耐可以點收佢皮呀咁

屌垃圾shitty

唔岩仲要咁串

設計 推廣呢啲最難做既你都唔撚洗做
生產又唔撚係你做
你只係享受人地辛苦既成果
搵個鋪 搞小小訂購 辛你老母苦咩垃撚圾

認真下年組個小隊去盤點所有侵權鋪，影佢地相/起底，點睇

可以早幾個月宣佈定有呢個行動，比次機會佢地

我屌你老母臭狗 咁撚串

係lihkg回覆推post佢就會自動收皮架喇

佢住大埔 有好多羽毛球波友

過埋個年返工返學就冇人理依個post啦 點睇

你地搞到人private 左IG

後生細仔成個大陸喱咁 賣冒牌貨 仲一啲悔意都冇 影撚衰哂啲90後呀屌你老母

條友grad左架喇 讀city果陣住過hall3 上過hall莊 不過好撚多hall3上莊老鬼以致其他hall莊果陣都唔妥佢
條友D處事手法好有問題 聽聞搞大O果陣好鍾意係個house裡面搞分化 屌柒唔埋佢堆既人
至於上面話佢成日攬女既人 我只可以講無可能係真 原因自己諗

海關舉報熱線
(852) 2545 6182

一睇心諗游學修因咩事俾人屌

this

佢讀個科咁多女

Btw 佢同有個男仔好frd 是咪hehe

其實可以做到d咩？
警察海關又唔理

姐係點 佢發惡扔啲公仔比人 ？？

我估應該係條撚屌諗住做到12點就收檔賣剩個啲唔值錢就是但掟出去俾路人?

皇天擊殺

版權持有有人如果唔黎香港做證人，根本就攪唔到佢

shitty 仔特別on9

咦嗨師兄

Shitty專出垃圾

利申垃圾

呢件垃圾讀ESM架

more

無知一問，點解無版權？作品版權唔係自動獲得㗎咩？

唔通話隨便用咩
有心搞舊年出封律師信兇下班契弟都好丫

巴打記得差電

要係兩個地方登記
1. 知識產權處
2. 海關

有齊兩樣先可以拉人/告人

佢痴撚左線啊

家教真係好重要

同樓上講既差唔多
鍾意圍威喂 懶係熱血既MK仔

Hall 3?

係

唔怪得啦原來係hall3仔，出啲人咁既質素好合理

又係shitty呀

大佢一定兩屆 咁岩又係city人 屌佢老味

新年祝你死全家

社會垃圾幾時死？
唔係縱容依啲人渣掛
創作人啲心血就咁俾人偷咗去

其實侵權撚都知訂唔出聲
得你條友咁撚串

王XX

推撚到佢仆街 屌佢老母臭閪

既然海關唔撚理,我決定寫email去申訴專員公署投訴海關無履行職責執法

Shitty sci

何謂版權

一般而言，版權是賦予原創作品擁有人的權利，可以存在於文學作品(如書籍及電腦軟件)、音樂作品(如創作樂曲)、戲劇作品(如舞台劇)、藝術作品(如繪畫、髹掃畫及雕塑品)、聲音紀錄、影片、廣播、有線傳播節目和文學、戲劇及音樂作品已發表版本的排印編排，以及表演者的演出等。互聯網傳送的版權作品，也受保護。

事實上，獲賦版權的作品，未必是饒有藝術價值、獨具匠心或創意非凡的。即使簡單如一幀普通的生活照，也可擁有版權。

版權是一項自動賦予的權利。在創作完成後，有關作品即擁有版權。版權與專利、商標及工業外觀設計等其他類別的知識產權不同之處，就是版權毋須在香港註冊，也可受香港法律保護。事實上，香港不設有官方註冊處為版權作品註冊。

轉貼知識產權署,我有無理解錯?

用個app

Lm

369

學到嘢

同問

同backup 佬一撚樣

輕輕一推

民事同刑事係兩樣野
民事>公司自行出律師信索償
刑事>海關做野>再由版權公司上庭舉證

報警話zookeeper 有宣傳香港獨立既成份
死得

以前做過大O purple組爸 科工都做過
yr 1玩ocamp係隔離組見到佢都冇乜好感
格又臭又冇品
識好多人 所以應該有一大班護主犬

咁多同校
佢又係我中學師兄

最後應該有23個負評

Backuplo

同backup佬一撚樣咁厚顏無恥

yes
最近D賊好惡

呀呀呀呀！！

有無人起到上面嗰幾個底？
咁大個年宵嗰會得佢一個話曬事

留名

垃撚圾

認得條柒頭右邊條女
好似係科工莊唔知現定上莊
讀ieem year 2 叫Chloe Tsang唔知全名
性格閪撚到仆街

推一推

好想睇佢仆街

決心要推到佢仆街

垃圾shitty仔

Hi師弟

利申：同屆

我都係喎

係佢師弟加一

ig收左皮

唔賣啦，唔賣啦，年宵完咗咪唔賣囉

年宵都完左啦，錢已袋

仆街死啦

想知點解海關唔撚拉，淨係係出入口派傳單

zookeeper如果告鳩條垃圾shitty仔
我叫埋班friend 親戚 同事即down隻game玩

呢啲要推到佢仆街啦 借人地心血黎發達

我係佢師妹

btw 邊到靚仔呀 柒過游學修咁多
游學修仲要唔係靚仔

收得太遲 唔可以比佢就咁算

搞埋有份同佢搞個檔個班垃圾侵權shitty仔啦，佢自己無恥唔撚care唔緊要，佢臭串然後佢班frd要陪佢受罪，得罪班frd子，令到佢臭朵好緊要嘛

有道理

仲要同佢啲fd講 唔係條撚屌咁串都唔會告尻佢

新年好忙

屌係咪咁多王記

第一幅相中間果個
fb Lee Ka Hei
ig curtmen

你個名....應該係中史班？

咁做就啱啦 成班友唔知死咁，巴打仲有無其他資料可以分享 例如佢係邊到返工咁

好多師兄

做年宵都發唔到圍我覺得冇希望囉

冇追post 唔知有冇人post過

報左海關未

你岩

幾靚仔 Jed

以前賣老翻都話驚走鬼
以家直頭成檔賣老翻
重要串過緊撚

係連登出名
屌你老母臭化閪出黎啦
唔撚出黎？縮沙呀？你老母比狗屌呀
cityu教撚埋你依啲柒頭皮出黎，香港仲有救既？
無撚用既死廢鳩

何謂版權

一般而言，版權是賦予原創作品擁有人的權利，可以存在於文學作品(如書籍及電腦軟件)、音樂作品(如創作樂曲)、戲劇作品(如舞台劇)、藝術作品(如繪畫、髹掃畫及雕塑品)、聲音紀錄、影片、廣播、有線傳播節目和文學、戲劇及音樂作品已發表版本的排印編排，以及表演者的演出等。互聯網傳送的版權作品，也受保護。

zoo keeper 公仔唔中上面個定義

一般黎講:
1. 書
2. 音樂
3. 電影
4. 廣播等等以上個啲先係用(版權條例)

平日我地講的老翻公仔，鞋，衣服等等，其實用(商品說明條例)的使用虛假商標，就要過知識產權處同海關登記。

一般人好易混淆兩條例，而且版權條例好多只係民事，得個版權持有人先可以自己揾律師告，海關無權。

釣到咁多王記出嚟

啱啱同依條友傾完計，帶我游完一輪花園之後好臭串

簡單d講無犯法right?
下年開檔係佢對面賣頂撚死佢

可能被zookeeper民事告，自己衡量風險

中學同學

有無人知佢中文全名？

會唔會呢到好多人都係識佢

隔離話起佢底個post多d 話鬧佢前要講資格

好心條柒頭尊重下知識產權啦屌佢老母

屌 終於搵到
郭晉希

讀邊科？

今年grad
BSc in Environmental Science and Management

準備打大佬

影衰d science仔

搵哂所有同環境、建築相關既公司整懶人包Fax去

有得諗

雖然我唔覺得條友會做返本行

反正人地甘出名

越多人識佢越好

好似想考空少

一定要推到佢仆街！仲咁撚串屌佢老母

風繼續推

咁Fax埋畀各大航空公司

呢條友價值觀有問題 隨時爆你野比第二間公司

佢啲語文能力

pish
睇人仆街最開心

訓前一推

好多同校

最鐘意睇人仆街

利申 Shitty grad

睇仆街仆街仲開心

推佢老母臭閪

咁既樣一係考地勤一係考廉航啦

其實幾型

游學修咁既樣, 型乜鳩
推到佢仆街啦

條友7點都仲賣300屌佢老母

新年睇人仆街最開心
我推

佢到到凌晨都仲賣緊公仔未收檔就知滯銷啦
仲咁大口氣 抵死

真係抄到一撚樣。。。

佢d親戚實係話佢叻仔識賺錢
背後就話讀書讀咁耐都係屎片

幫手推下先

比啲火我

死仆街快撚啲死

香港已死

屌你老尾臭西抄抄抄

抄嘢抄到你咁撚串抵你仆街死啦

咁撚樣都畢到業？唔尊重知識產權嘅撚樣憑咩拎大學學位 讀屎片

推推佢先

條友係中學已經好撚柒串
利申：中學同學

抄zookeeper 同 city super

究竟幾厚嘅面皮先可以將人地嘅心血結晶當成自己原創產品？

推再佢仆街死

其實當時人知唔個比人起左底

火呢

屌 有個好似係親戚

路過一推

輕推

邊位手足做既？

大學駛唔駛重新睇下條友D功課有冇抄人？

你樓上

又係city

中學同佢同班

快啲告鳩佢啦
有跟進未

Pish

Plagiarism

間野知唔知有人用佢地賺錢？

之前新聞講左間野話無授權

比啲火我啦

睇人仆街真開心！！！

推下先

年宵係咁架啦 真心你入到去見到大部分都係抄

人地又有所領悟咁喎

垃圾

係咁架啦出現了

係咁架啦 咁係咪代表佢做既野啱呀我屌你老母on99

無左件事？

預咗啦
大家做到啲乜啫

屌你老母

推囉

行私刑

仲有咩可以做
揾周刊?

讀屎書 腦裝屎 版權都唔識 抵撚死

比啲火黎啦連登仔 咁撚串都有佢？

push

又要不了了之

嬲
依家d人咁惡既
做犯法野都可以一句「有付出、辛苦架」就得
第時仲有咩野做唔出？

咁打劫都好辛苦啦係咪？
咁警察唔好拉賊啦好嘛？

祝你全家出入平安

終於得閒出左個懶人包

推到郭晉希道歉

哇讀city bba,我濕曬啦

兩個都係science咋

當我無講過

利申: science

諗緊去邊度旅行lu

曬氣，同之前ps4個老千仔騙案一樣最後都係無疾而終

lm

正宗支那仔樣

執法機關唔做野，唔代表網民唔可以盡力表揚

推到報海關未

send畀各大airline，有得諗

繼續推
認同其他有份搞嘅fd都要起底，係郭晉希農臭串搞到你地架咋